懷疑安心事件係一早度定，去轉移逃犯條例視線

根本大家都知情，真正無知嘅係大眾(或者蘋果都係無知嘅一份子，以為有大料報)，事件兩位主角、sammi、馬明、的士司機全部係度做戲，再配合傳媒+廣告商抽水，將件事煲到咁大得咁大，等社會都係度講呢件事嘅時候就趁機會係呢段時間內通過逃犯條例，因為大家都知道如果條例格硬通過，一定唔會俾社會接受，所以就夾場戲俾大家睇，趁機轉移視線，俾惡法通過。如果唔係，點解會係依家咁政治敏感嘅時候爆鑊咁嘅嘢出嚟？

咁巴黎聖母院大火都一定係呢個原因

正常有學識嘅人邊會睇依啲垃圾 "新聞"?
係啲無所事事嘅人先會留意啲姐仔哥仔

唔同 唔係香港
而且相信呢單嘢唔會引起咁熱烈嘅討論
無法轉移視線

其實係 正常都冇咁多傳媒 政府機構都出黎抽水 以陰謀論來講 其實都有可能係咁

全城中伏!!!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是安心事件，肥佬黎x連登 成功幫手轉移視線，全城焦點去咗賓穎度……逃犯條例聲音不見了。初步滅聲計劃成功進行!

單野蘋果獨家爆出黎
你指肥佬黎轉移視線?

唔一定 可能佢都係中咗計 以為有人俾大料佢報

衰d講句，有冇呢單野都好都無人會理架啦

唔係 起碼會有聲音討論個記者會先

Agree

共產黨成日用呢招

講到你有份投票否決咁

講到睇完個記者會就會唔過咁

香港係咁易就唔會變成咁啦
假民主都唔係第一日嘅事
畀你開爆100個post又點
惡法要過就要過
跟本未輪到香港人話事

再者條例都講咗成幾個月
有咩要講都一早講晒
討論,討乜鬼論
連登仔淨識得屌人老母屌嬲罵人仆街
10個留言8個都係屌完算
其餘兩個就喺到互屌
小小唔岩聽就問候埋你全家
本質同八卦post冇分別

條例要過就自然會過
你喺到屌完一輪搞到自己躁晒
咪又係要眼白白睇住佢過

香港已經冇救,算數啦

泛民既記者會 有咩討論空間
佢地都知自己冇可能否決到 出黎舉下牌又收工
巴打第一次睇政治新聞？
依個模式玩左十幾年架啦wo
衰d講 追八卦新聞都話有花生食下
睇泛民搞所謂「抗爭」 只係睇住一場又一場早註定結果既鬧劇 仲要睇到一肚氣

有無諗過根本唔洗轉移
因為港豬都係唔會理

關乜事
香港人本性如此

但理智咁講，就算琴日無安心事件出黎，逃犯條例受到全城關注，咁有點！？

巴打你覺得有群眾壓力下政府唔會格硬黎，但事實係，由逃犯條例推出黎開始，政府就一直格硬黎

真係天真過天真嬌

引導你去汶萊伊朗，亂石掟死